[文宣組做野] 將呢d消息傳晒去twitter同武漢，加速支爆

中國紅十字會同中共繁呢個仚國剷既時刻都要賺盡一份錢，利用外國既善意為自己圖利。

係外國twitter share, 唔好白白送錢俾中國續命。
搵方法宣傳去武漢，同佢地講全中國人都要整死作地黎幫自尾搵錢，鼓勵佢地突破封鎖。

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

推

［內有口罩link ］運動已完 齊心搶口罩！

入黎幫手推下

滅國滅係佢哋自己手

任何NGO，去到支那人手中都必定變質，所以我呢十幾年來一蚊都唔撚捐！包括所有賣旗賣獎券！(除左其中一次姪女學校要佢四圍sell，佢喊住叫我幫手，耳仔軟幫佢買左一本)

外國人係聽唔明蝗語同中文架, 你share去twitter比外國人都沒用
就同印度人share條印度話片比你香港人一樣, 睇黎都浪費時間